有冇人未到新年 屋企已經出現依樣野？

正評：今年轉送比親戚 （好似已過期）
負評：由舊年食到依家

竟然估中左

五餅二魚

過咗期都可以送？

早講吖
開咗盒藍罐 蝕哂章